大家小心，查飛狗真係好撚陰濕

最近查飛狗進化咗，除咗每日查飛時間地點大幅增加
仲識得係月台查飛，又成日匿係電梯位衝出黎查
各位銀髮族唔想比人打擾行程，要諗定方法應對，提高警覺，多啲報哨
查飛狗同狗都要死全家

仲搭

2蚊一程，要搭到港鐵破產呀嘛

啱吖 當冇人搭嘅時候都仲有人畀2蚊佢 吊著佢條命

我既睇法係慳埋啲錢去課612
反正黨鐵真係唔掂，政府都會磅水

你比$2，正苦比差價，狗鐵唔只收2蚊

搞咁多野仲搭...

咪撚搭啦，搭得就俾錢，安全至上

何況港鐵根本唔係靠鐵路搵食

邊間喺佢到賣廣告，邊間就做唔住
真係要做到咁党鐵先至會痛苦
但做唔做到就兩件事

不過安全問題，我就唔會搭

其實唔係比$2
政府會資助廢老卡
其實廢老卡係比黨鐵全票
只不過你比$2

曲直都唔識分就唔好搭嗲啦

今日坑口站入閘無人 一落電梯就有個查飛狗係到 好陰濕

今日先係啲西鐵站中完招 成team 人5-6個咁捉

所以黨鐵咪要請大量查票狗囉

跟手比人拉

唔跑？